{
  "Business Productivity": "商業生產力",
  "That’s the Working Style in Digital World": "擁抱數位工作新方法",
  "We create a new working environment which can__": "我們建立了一個可與整個組織密切聯繫的全新工作環境，讓員工能夠分享構想，並探究更有效且創新的工作方式。",
  "What’s the new working style in the digital world?": "數位世界的新工作型態",
  "Interacting": "輕鬆互動",
  "Easily get in touch wherever colleagues are": "無論同事在哪裡，都很容易保持聯繫。",
  "Building": "專注實踐",
  "Provide all the necessary tools helping you__": "提供所有必要工具，協助您完美實現專案。",
  "Accessing": "即時存取",
  "Instantly store and retrieve files with__": "透過您的指尖就能立即儲存和檢索檔案。",
  "Managing": "安全管理",
  "Control users, devices and data safely, and easily": "安全且輕鬆地管控使用者、裝置及數據。",
  "Our Customized Productivity Service for you": "為您提供我們的客製化生產力服務",
  "New Company": "新創公司",
  "Gain access to customized email inbox__": "獲得對客製化電子郵件收件匣（@）及其他必要功能的存取權限，彰顯貴品牌的形象和專業精通度。",
  "SMEs": "中小型企業",
  "For companies with hundreds or thousands of__": "針對擁有數百名或數千名員工的公司，CloudMile 可協助改進團隊合作效率，並加快創新的速度。",
  "Enterprises": "大型企業",
  "Thanks to CloudMile’s cloud-native development expertise__": "憑藉 CloudMile 的雲原生開發專業知識，我們採用專為業務所設計的 G Suite 和 Workplace 功能。善用團隊合作需要的所有工具，就能提高貴企業效率。",
  "Technologies Managed by Experts": "由專家管理的技術",
  "Email@example": "Email@example.com",
  "Send professional emails from your business__": "您可從您業務的網頁地址（you@example.com）傳送專業電子郵件，並建立群組郵寄清單，例如 sales@example.com。",
  "All the storage you need": "您需要的所有儲存空間",
  "G Suite’s Basic edition includes 30GB of__": "Google Workspace 基本版就包含每位使用者 30GB 的線上儲存空間。如需無限儲存空間，可升級至商業版或企業版。",
  "Easy data migration": "簡易的資料遷移",
  "Use our migration tools and services to__": "使用我們的遷移工具和服務，您就能將貴組織的重要資料從目前的儲存解決方案移到 Google Workspace。",
  "Advanced admin controls": "先進的管理控制",
  "Add and remove users, set up__": "要新增和移除使用者、設置群組，以及新增像是兩步驟驗證及單一登入（SSO）的資安選項時，全部都可從一個集中式控制台進行。",
  "Groups": "群組（Groups）",
  "Groups help you make decisions and__": "Groups 可協助您作出決策，並讓您的團隊保持相同步調。",
  "News Feed": "動態消息（News Feed）",
  "The News Feed surfaces relevant content to each person": "News Feed 可向每個人呈現相關內容。",
  "Workplace Chat": "聊天（Workplace Chat）",
  "Reach colleagues instantly with messaging and voice/video calls": "透過訊息傳送及語音／視訊通話，就能立即與同事們聯繫。",
  "Mobile & Desktop App": "行動與桌上型應用程式（Mobile & Desktop App）",
  "Keep in touch with your team anytime__": "隨時隨地都能透過 Workplace 和 Workplace Chat App 與團隊保持聯繫。",
  "Live Video": "即時視訊（Live Video）",
  "Stream live video with your team or the entire organization": "能與團隊或整個組織開始進行即時視訊。",
  "What Can CloudMile Do For You?": "CloudMile 能為您做什麼？",
  "Faster and more convenient deployment": "更快速且更便利的部署",
  "Domain Creating or Verifying": "網域創建或驗證",
  "Domain and Console Setting (Effective in 72 Hours)": "網域和主控台設定（在 72 小時內生效）",
  "User Account Setting": "使用者帳戶設定",
  "Data Migration(User Account and Email)": "資料遷移（使用者帳戶和電子郵件）",
  "Schedule a Demo": "Schedule a Demo",
  "Start Working Smarter Together": "一起開始更聰明地工作",
  "alt": {
    "Surface of a sea": "海面",
    "display distortion": "數位資訊",
    "Blue and Orange Balls are connected via a line": "互動",
    "A number of orange dots within a blue rectangle": "建立",
    "A Blue stripe containing an orange ball": "存取",
    "A person icon with orange ball on head part": "管理",
    "A staff giving presentation to his coworkers": "一位工作人員向同事介紹禮物",
    "Blue Ball": "新創公司",
    "Blue and Orange Ball Merged": "中小型企業",
    "2 Blue and 1 Orange Balls aligned": "大型企業",
    "A group of experts are looking at a laptop": "一組專家正在看一台筆記本電腦",
    "G Suite Logo": "G Suite 商標",
    "The logo of @": "Email",
    "A visual of a drawer shape with blue and orange colors": "儲存空間",
    "A star in the sky with blue and orange colors": "資料遷移",
    "Logo of Facebook Workplace": "Workplace by Facebook 商標",
    "2 Blue and 1 Orange Person Icons Together": "群組",
    "A visualization of a news feed with blue and orange colors": "動態消息",
    "Two half pieces of a ball with blue and orange color": "線上聊天",
    "Blue Triangle with Orange circle combined": "行動與桌上型應用程式",
    "Video Camera Icon": "即時視訊",
    "A staff pressing on a laptop's keyboard": "員工按下筆記本電腦的鍵盤",
    "Two W letters merged": "網域創建或驗證",
    "Two W letters merged with a half circle beneath": "網域和主控台設定",
    "A person icon with orange ball on the right below": "使用者帳戶設定"
  }
}